2021 ICAC 助理廉政主任

大家交流下😂

仲有ICAC咩？

巴打係咪有開到group， 條link 入唔到
我都有興趣join ～

你留個username?

報完收唔到confirmation email

我9號寄今日收到確認信

巴打 可以加埋我入group嗎？
Risenshine123

我聽日問下先，btw group link入唔到

搵唔到你個名

唔好意思 岩岩先轉到

巴打係寄信定online申請？

寄

Same1月30寄

Email問在佢地話收到

你係online申請？我係寄信

我做過咖啡師同臨記有冇優勢

我Online apply既

幾錢人工？

最少2萬啦

咁少 洗唔洗degree holder先可以apply

No need

ICAC 做完之後 其他工做唔到,,會無人請,,自己睇路

嘩、仲請人？正喎，呢間公司無咩野做喎！